{
    "command": [
        {
            "question": "뭐하니",
            "answer": "네 말 듣고 있지"
        },
        {
            "question": "응",
            "answer": "뭘?"
        },
        {
            "question": "라즈베리",
            "answer": "라즈베리 믹스 먹고 싶어? 갖다줄까?"
        },
        {
            "question": "키뮤",
            "answer": "음.. 잘 모르겠는데"
        },
        {
            "question": "커피 한 잔",
            "answer": "여기서까지 커피 시키는 거야?? 잠깐만, 한 잔 타다 줄게.. 아메리카노 맞지?"
        },
        {
            "question": "냥",
            "answer": "왜애~"
        },
        {
            "question": "밥 먹었어?",
            "answer": "밥은 먹고 다니지. 넌?"
        },
        {
            "question": "심심해",
            "answer": "마이마이 하러 갈까?"
        },
        {
            "question": "피곤해",
            "answer": "그렇다고 여기서 자진 말고"
        },
        {
            "question": "어지러워",
            "answer": "어???? 어지럽다고?? 데체 왜???"
        }
    ]
}